(突發)有無人新界人pccw上唔到網？

如題
上上下網斷哂線
modem 電腦插Lan線全死